文憑試真係好撚戇鳩

當年我考五科 中英數通 搭中國文學 英數係用英文考 其他就係中文 話曬都一個香港人 細細個就學中文 講廣東話 然後文憑試竟然話我聽 我用英文考嗰兩科 個分數加埋 高過用中文考嗰三科呀 屌你老母 即係點呀 我英文好過中文呀？

唔撚好讀囉

弱智

證明你戇鳩

會唔會太廢

真，dse根本反映唔到實力